呢個telegram咩黎

點解可以自動加左我 唔洗經我同意

我唔知咩嚟，但係我勸你快啲退Gp

做做下野係咁彈出黎 第一時間退gp

tg預設係咩人都加到人入谷
啲中東佬好興開谷

啱呀